[Live] HK Human Rights and Democracy Act

Repost info from

Live link

Hong Kong Human Rights and Democracy Act is on the agenda of the U.S. House of Representatives on Oct 15. Hongkongers hope the Act will be passed today.

Check out the Live Link below👇🏻😼

-----
【Hong Kong IAD Crowdfunding Plan．Crowdfunding in progress】

【🤩Follow Us for latest updates💪🏻】
Instagram: @hongkongiad
Facebook: @HKHIIAD
Twitter: @HKHIIAD
Telegram:

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

Pass the Act!

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook